大家聽劉細良講 李柱銘同劉慧卿係為香港人好既政治現實

美國人救唔到香港 靠我地自己贏35＋對抗中共好過
再同中共爭取本地立23條同國安法就無事

唔好理啲共諜啦

source?

劉細良有講咩

走啦 仲35+

聽隻鬼講野?

劉細良食屎啦

不過一向對劉惠卿嚮英國戰線尤其BNO戰線二十幾年既貢獻心存感激，確實覺得大家唔應該因為佢一次失言就反佢

有做野唔代表有貢獻wo

國安法殺到 即刻同美國斬纜

驚死驚撚到

近排真係多打人手搞劉細良
全部都係同一模式，求求奇奇講句說話就話係佢講
quote篇文或quote段youtube出嚟都好丫大佬，悶唔悶啲
希望做五毛都可以專業少少

其實貢獻真係幾大

唔好忘記長期有L樣嚮英國戰線放負，包括連登仔

利申：我參與相對多英國戰線，唔信可以睇我舊po

講得好 唔係掉個汽油彈俾人拉就叫有貢獻

幾時有講過

上面成班戇鳩冇source都信

無醬汁,
你話 佢講 中共萬歲 都得啦

樓主係咪諷刺緊

冇source想呃邊個

啱呀

同人鬥大retreat等於比底牌人睇
泛民廿幾年都唔化
做忠誠反對派做到無曬政治智慧

最近我留意到大量acc老屈劉細良

呢條友話劉細良講過'美國人救唔到香港 靠我地自己贏35＋對抗中共好過
再同中共爭取本地立23條同國安法就無事'

查城寨節目
劉細良最近的節目係還看歷史都唔關事

第二近的節目係奪命Loudzone
我們有人mon住根本無講過

屌無source樓主講乜春都得
加埋班一呼百應既人
邊個先係#2講既共諜 大家有目共睹

推D垃圾PO上黎做乜

做鬼來講劉細良其實係出色既